香港外流球員討論區(17)

香港外流球員:

法圖斯: 貴州恒豐 (中甲)
徐宏傑: 梅州客家 (中甲)
羅素: 河北華夏幸福 (中超)
艾力士: 大連一方 (中超)
霍斌仁: 維塞烏 (葡甲)
杜國榆: 胡米利亞 (西乙B)
茹子楠: 科瓦彼達迪 (葡甲)

*主要討論外流職業聯賽的香港球員

現況:

法圖斯:
經歷2018年不成功的球季，下半季被新帥彼德斯古棄用及遞奪隊長臂章下，尚餘一年合約的法圖斯將隨貴州恒豐到中甲比賽，而貴州面對星散問題，棄用法圖斯的主帥彼德斯古亦留任。而日前貴州一場以後備球員為主對戰中乙球隊的友賽，法圖斯獲派上陣，惟以0-3落敗。開季後一如所料法圖斯未有正選，首仗不入18人名單轉戰預備組聯賽。到第二場中甲聯賽法圖斯列入18人名單，惜未有上陣，比賽期間彼德斯古有換入其他守將防守，反映法圖斯非其加強防守第一選擇。3月22日貴州主帥彼德斯古回歸羅馬尼亞球會克盧日，法圖斯隊內前境或將好轉。

徐宏傑:
與中甲球會梅州客家尚餘四年合約的徐宏傑將留隊，去季受傷患困擾，僅上陣21場，其中13次正選，有些比賽更是負傷上陣，來季若徐宏傑能擺脫傷患定能有更大進步。季前徐宏傑隨球隊到泰國集訓，三場比賽都有上陣機會。2月19日徐宏傑獲選入「亞協U23錦標賽外圍賽」港隊U22初選名單。中甲開季2仗徐宏傑皆有上陣，首仗任左閘打足90分鐘，第二場45分鐘後備上陣任防中。3月17日確認入選U22決選名單，首仗攻入新加坡一球。

羅素:
去季羅素在中甲球會遼寧宏運為球隊主力，接近全勤助球隊護級成功，傳聞已約滿的他在球隊財困下決定去中超球會河北華夏幸福試腳，據報隨隊到葡萄牙集訓後已獲一紙合約落實加盟，但官方至令仍未公佈。新年假期後羅素亦有隨隊到杜拜集訓，兩次集訓羅素皆有於熱身賽上陣。羅素首場聯賽未入18人名單。翌日羅素代表河北華夏幸福征戰預備組聯賽。第二輪中超羅素列後備名單，惜未有上陣，比賽期間華夏幸福有換入其他守將防守，反映羅素非其加強防守第一選擇。

艾力士:
2月25日艾力士效力的中甲球會延邊富德因欠稅破產而退出中甲，艾力士與延邊富德解約後把握時間找球會，於2月27日一度傳出艾力士將加盟中甲球會新疆天山雪豹，惟遲遲未有確實消息。2月28日是中國轉會市場deadline day，早上艾力士現身中超球會大連一方訓練，下午大連一方宣佈簽入艾力士，雙方都未有透露合約年期。艾力士首場聯賽列入後備名單，61分鐘後備上陣改變戰局，衝散對方防線亦不乏有威脅埋門，助球隊1-1逼和對手。艾力士賽後獲廣泛好評，但第二仗仍先列後備到28分鐘上陣，惜頻頻失機，81分鐘更因傷被換離場。

霍斌仁:
2018年8月初加盟葡甲球會維塞烏的霍斌仁至今曾三度入選18人比賽名單，惜都未有上陣，最近一場為29/1的聯賽。據悉11月霍斌仁因大腿三級拉傷休息2個月，一月開始復操。而維塞烏身陷護級旋渦，或更減少霍斌仁上陣機會。維塞烏二月更換教練，霍斌仁隨即落選18人名單，但下周又重返18人名單，惟至今仍未替維塞烏上陣。3月FIFA賽期維塞烏與葡超球隊查維斯友賽，霍斌仁70分鐘後備上陣擔任中堅。

杜國榆:
於胡米利亞試腳兩周後，憑藉對中超球隊天津泰達友誼賽中不俗的表現吸引到教練團賞識，2019年1月29日正式加盟西乙B球會胡米利亞，為他職業生涯第一步，但雙方都未有公佈合約期。球會稱杜國榆目前仍未成功註冊，因為除了足協申請外同時也要在移民局申請長期居住的證明。而杜國榆日前有代表胡米利亞B隊出戰友賽並正選上陣。2月19日杜國榆獲選入「亞協U23錦標賽外圍賽」港隊U22初選名單。3月10日處理好visa的杜國榆首次入選胡米利亞18人名單，惜未有上陣。杜國榆透露大部份時間都跟一隊訓練，比賽入到18人名單就跟一隊，否則就跟B隊踢第四級聯賽。而翻查資料胡米利亞B隊已為杜國榆註冊。3月17日確認入選U22決選名單，首仗對新加坡正選上陣。

茹子楠:
一月省港盃後，東方安排茹子楠飛往葡萄牙到葡甲球會科瓦彼達迪跟操，經過兩周訓練後科瓦彼達迪決定向東方羅致茹子楠，雙方簽下為期4年半的合約。茹子楠現代表科瓦出戰葡萄牙U23聯賽，至今兩場入選18人名單，第二場正選上陣至56分鐘被換走。2月19日茹子楠獲選入「亞協U23錦標賽外圍賽」港隊U22初選名單。茹子楠日前返港向U23香港隊報到，他表示待戰畢3場賽事才回葡萄牙報到，會一直留至U23聯賽完季，他表示正在科瓦U23努力爭取出場機會，位置是兩翼或者進攻中場，隊內有20幾人爭取11個正選位置。如爭取到升上一隊練習就會在6月才回港，下季會否續效就要視乎當地教練及東方的決定。茹子楠表示外流心態改變較大，因要適應及要從頭開始同隊友競爭，爭正選，心態上要堅決不可以放棄。當地踢法較個人化，球員都有好好盤扭能力，所以自己個人能力會比較好咗。3月17日確認入選U22決選名單，首仗對新加坡正選上陣。

羅素:
2019-03-30 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 vs 上海上港
2019-04-06 - HKT15:30 - 中超 - 天津天海 vs 河北華夏幸福
2019-04-13 - HKT15:30 - 中超 - 重慶力帆 vs 河北華夏幸福
2019-04-20 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 vs 北京國安

艾力士:
2019-03-30 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 vs 廣州恒大
2019-04-07 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 vs 天津泰達
2019-04-14 - HKT17:30 - 中超 - 山東魯能 vs 大連一方
2019-04-21 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 vs 重慶力帆

徐宏傑:
2019-03-30 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 貴州恒豐
2019-04-06 - HKT16:00 - 中甲 - 四川FC vs 梅州客家
2019-04-14 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 長春亞泰
2019-04-20 - HKT19:35 - 中甲 - 南通支雲 vs 梅州客家

法圖斯:
2019-03-30 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 貴州恒豐
2019-04-07 - HKT19:30 - 中甲 - 廣東華南虎 vs 貴州恒豐
2019-04-13 - HKT15:30 - 中甲 - 青島黃海 vs 貴州恒豐
2019-04-20 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 vs 上海申鑫

霍斌仁:
2019-03-31 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 巴爾辛
2019-04-07 - HKT23:00 - 葡甲 - 科瓦彼達迪 vs 維塞烏
2019-04-14 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 吉馬良斯
2019-04-20 - HKT23:00 - 葡甲 - 費利拿 vs 維塞烏

杜國榆:
2019-03-31 - HKT01:30 - 西乙B - 沙盧蓋魯 vs 胡米利亞
2019-04-07 - 未知 - 西乙B - 胡米利亞 vs 維拉奴雲斯
2019-04-14 - 未知 - 西乙B - 巴達霍斯 vs 胡米利亞
2019-04-21 - 未知 - 西乙B - 胡米利亞 vs 梅西亞

茹子楠:
2019-03-30 - HKT23:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 比蘭倫斯
2019-04-06 - HKT18:00 - 葡U23 - 馬里迪莫 vs 科瓦彼達迪
2019-04-13 - HKT18:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 費倫斯
2019-04-16 - HKT22:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 科英布拉大學

「讓外流球員傳承」
「For the good of Hong Kong」

Post:
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)
(8)
(9)
(10)
(11)
(12)
(13)
(14)
(15)
(16)

lm

茹子有進步

彼德斯古原來教左21場
但有7場係坐觀眾席

[流言板]曝佩特萊斯庫與貴州不辭而別，郝海濤將任臨時主帥

虎撲3月23日訊

北京時間昨晚,羅馬尼亞克盧日俱樂部官方消息，恆豐主帥佩特萊斯庫回歸球隊。據《貴州日報》客戶端的報導，佩特萊斯庫這次是不辭而別。恆豐中方教練組組長郝海濤將會擔任俱樂部臨時主帥一職，直到新帥上任。
相關報導稱，去年年底，恆豐就有與佩特萊斯庫解約的想法，一來是他與俱樂部內球員比如馬蘇、法圖斯一直“搞不來”；二來是他脾氣實在太抖，輸球都算了，贏球都把奧體的休息室砸了，被罰上看台更是家常便飯；三來成績也確實不算太理想。

但最終考慮到佩帥來時的約定，俱樂部還是與他續約了，沒想到最終換來的是佩特萊斯庫的不辭而別被他放了鴿子。當然，佩帥也放棄了他今年所有的工資獎金。
據了解，恆豐中方教練組組長郝海濤將會擔任俱樂部臨時主帥一職，直到新帥上任。

日前友賽北京人和, 羅素有踢

乜你可以入番黎啦咩？

友賽

鏡報訪問羅素

依條友無料到

呢啲非聯賽球員變小馬哥隊友嘅標題其實冇乜意思，同阿古路師兄、本田隊友、巴西名宿嘅好朋友個仔異曲同工

Fb見到

唔好睇小友賽

踼得好就有機會正選

今晚19:45，大連一方結束蘇州集訓，全隊飛抵大連。在周水子國際機場，隊員們與前來接機的球迷朋友們合影互動。按計劃，球隊明天調整一天，3月25日重新集結，全力備戰中超聯賽第三輪首個主場與廣州恆大淘寶的比賽。

alex幾受歡迎咁喎

主要係其他球員扮大牌, 得少數冇擺款, eg alex

從來For the good of hk只係一個口號，只有呢度先係真

停賽型教練

楊正光

光蛇係被迫害型教練

搶佔更多地盤就岩, 明未

3名香港外流球員有份對蒙古
徐宏傑: 梅州客家 (中甲)
杜國榆: 胡米利亞 (西乙B)
茹子楠: 科瓦彼達迪 (葡甲)

外流球員茹子楠入波

佳佳呢下真係似萊斯

外流球員杜國榆被數名蒙賊圍剿

外流球員茹子楠助香港擊退蒙賊

now角度茹子楠入波

外流球員徐宏傑一夫當關, 尾段關鍵解圍

今日流浪青訓又然

外流球員徐宏傑從蒙賊堆殺出重圍

Alex ig story post 撚狗片段

拎完波嗰幾下好撚快好難想像嗰個係alex

落仔隊友札哈維好癲

出全力打係做到，但佢係延邊好大部份時間都冇做

痴線到，連中三元

咁快又踢番國家隊

龍仔快啲外流啦

首要唔好再傷

點解佢可以成日傷

帽子戲法

睇唔睇好樂仔中超路？

我就覺得唔樂觀，中場好難同外援爭，仲要同u23爭

本身今季樂仔無咩進步

希望比我燈到

For the good of hk

地球不知道我們的哭笑
只分配太陽的普照
追不到以前的分秒
可否變眼前的飛鳥
背負石頭怎麼上路
無論你極渺小
步履輕快才重要

范雲龍佢都爭唔贏

講真佢真心好波，比起佢國家隊啲隊友

有冇人睇中國盃

最後榮辱之戰
呢場應該大炒啦

俾人大炒

可能天生玻璃

好似度士咁送去外國醫，睇下可唔可以斷尾

講真琴日睇龍仔雖然狀態一般，但對比隊友(茹、佳外) 明顯高兩班，好希望佢成到才

而且佢都想外流，

dont 慌個外流plan係支那老細拉返黎既關係

識貨

原來泰國個臨時教頭冇pro license
大簡

cova個老細都係華人，講真唔靠關係邊個識你

呢個玩法好過去美帝同北上啦

陳凱柏同李譪軒真係

菁英盃專員係咁架啦

美帝=刷學歷
北上=錢途
提子=少錢但進步快

我只會支持好野

可惜身型唔好

今場輸都好大機會係大簡教, 恆大似乎唔多想佢教恆大

希望係為左留力鬥北韓先唔出龍仔同佳

秘密武器

屌支那班垃圾真係垃圾

支足輸波發茅

笑撚死

步大力雄

痴Q線

pptv個旁述仲以為中網側, 中網側點係果個位出返黎, 有隨意門咩

笑死我

上港艾哈邁多夫小心韋世豪送埋你上路

支那：把那只腳給踢斷

點解可以淨係得黃牌

支足全場未中過龍

中國盃0入球

好客之道

踢到人地骨折

原來真係斷咗腳

據《東方體育日報》前方記者消息，被韋世豪剷傷的中場舒古路夫(Shukurov)疑似骨折。

from 香港人睇中超 Facebook

彼狗一走法老練波就企返最前

大簡又可以bye bye

支足新一代球員垃圾到

唔一定，好多大陸去完提子一樣on99

同大陸踢波
真係搵命搏

估唔到法佬都玩政治

法佬: 我才是法老。Im the Pharaoh.

CCTV唔播中國盃決賽

臨時腰斬

重播下晝場U19囉

臭名遠播

韋生可以下放預備隊拎最低工資

好彩支足入唔到決賽

佢唔驚佢個ac被人轟炸

支那球迷心水仲清過你
支那隊垃圾根本支那人人人都知

外掛

足球報：建業混血內援手續辦妥，中場多面手可成王寶山秘密武器！

【周定洋手續辦妥】
與天津天海的教學賽，王寶山排出的首發陣容中有一位球員十分引人關注——周定洋。在這場教學賽中，他與王上源、馮卓毅一起搭檔中場，並且表現比較穩定。他
出現在主力陣容中正式宣告，他加盟球隊的手續已經完全辦妥，在即將重開的聯賽里，他將可以上場比賽。
根據記者的了解，目前周定洋已經成功拿到了參賽證，可以正式代表河南建業征戰中超聯賽了。中國足協公佈的建業隊註冊信息明確指出，周定洋的籍貫在中華台北，也就是說，他是作為港澳台球員加盟中超的，因此只佔用一個內援名額。

指洋為支🌸🌸🌸

港隊年尾要對

唔踢喇屌

tsun dai正選
今場有直播

關香港人撚事

痴撚線
首註條例只適用於非華裔血統

有華裔血統好易過到骨
周定洋 殷亞吉成功左

Jong Ajax 3-3 Jong FC Utrecht
Tsun著6號波衫

睇完條精華完全唔覺Tsun有咩involvement

有冇人收到風6月香港會有friendly

喂 Shut the fuck up la you! He will prove you wrong ar! Okay!?

就咁睇佢踢到好似個舒服逗住形中場

3名香港外流球員於3場U22亞洲盃外圍賽皆正選上陣,
當中徐宏傑對新加坡射入1球, 茹子楠對蒙古射入1球

徐宏傑: 梅州客家 (中甲)
杜國榆: 胡米利亞 (西乙B)
茹子楠: 科瓦彼達迪 (葡甲)

恆大《關於對俱樂部球員韋世豪的處分決定》
2019年“中國杯”的比賽中，球員韋世豪嚴重違反了“三九”隊規。為從嚴管理，懲前毖後，經俱樂部研究決定：

給予球員韋世豪自發文之日起停賽一個月，並到俱樂部行政人事部報到，進行深刻自我反省檢討;俱樂部將視其檢討反省情況再決定是否開除。

b隊啲號碼每場轉 佢着得6號都係做逗住型中場架啦 唔通破壞型咩

對於克盧日強烈要求他回歸，佩特雷斯庫也表示不理解：“我不知道為什麼克盧日要讓我回歸，特別是球隊的成績其實很好。”佩特雷斯庫對這次回歸原本非常猶豫，他不確定回歸的決定是否正確，這也是雙方談判一直處於僵局的主要原因。不過，今冬佩特雷斯庫在迪拜度假，克盧日老闆敲開了他的房門，他總算是知道了對方的誠意。按照佩特雷斯庫的說辭，克盧日的邀請是無法拒絕的：“當有人真正需要你，你就必須去。”
據悉，佩特雷斯庫這次回歸是簽約兩年、優先續約一年的合同，在克盧日年薪60萬歐元，獎金另計，這個數字僅相當於他在貴州恆豐時的1/ 7，但比他去年帶隊奪冠前，克盧日開出的續約合同年薪要多10萬歐元。
據羅媒報導，上賽季降級後，貴州恆豐高層已警告過佩特雷斯庫，要求他收斂脾氣，不要與裁判爭論，以免重蹈上賽季和裁判衝突被禁賽7輪的悲劇重演，但佩特雷斯庫並沒有吸取教訓，16日中甲第2輪對長春亞泰的比賽時又對裁判大發雷霆，被紅牌罰下，是否會遭到足追罰還未知，貴州恆豐高層由此徹底對他絕望。與此同時，佩特雷斯庫因冬市提出的引援要求並未得到滿足，貴州還賣掉韓鵬飛、范雲龍等多名絕對主力，再加上M？蘇亞雷斯和斯蒂夫兩名外援都離隊，也早無意留在中甲。同時，羅馬尼亞媒體也確認，佩特雷斯庫與恆豐的合同條款中有如果回歸克盧日，他可以隨時終止合同走人的條款。原本他是想和貴州恆豐和平分手，無需激活這項“撕破臉”的條款，但對長春亞泰的賽后，貴州也知道佩特雷斯庫去意堅決，索性一拍兩散。
與之相反，克盧日不但開出了俱樂部隊史最高的60萬歐元年薪，還應佩特雷斯庫的要求請回了曾與他密切合作過的前體育經理博格丹馬拉，誠意十足。

激烈的碰撞，我覺得挺正常的

經典一役

同為意大利那不勒斯人，從卡納瓦羅職業生涯末期開始，福爾圖納托就是他信賴的廚師。從阿爾阿赫利到天津權健，從廣州恆大到這次中國杯，一轉眼兩人已經合作了8年。這一次，福爾圖納托是中國集訓隊的主廚，除了負責卡納瓦羅的飲食，他的主要任務是為中國隊的球員、教練提供合理的營養搭配。 3月24日，福爾圖納托接受了新京報記者的專訪。在他看來，中國球員的身體素質並不差，只是在經驗上還欠缺很多，需要通過更多國際高水平比賽得到鍛煉。

新京報：這次給中國隊安排了怎樣的食譜？中餐還是西餐？
福爾圖納托：我們安排食譜，營養是第一位的，不會拘泥於中式還是西式，只會選擇中西餐裡對身體最好的食物。球員訓練量很大，需要足夠的碳水化合物，所以意大利面是球隊每餐的必需品，另外還有麵包、雞蛋、魚等等。

新京報：對球員的飲食管理非常嚴格？
福爾圖納托：是的。因為他們不能吃熱量太高的食物，薯片、油炸食物、巧克力、碳酸飲料等垃圾食品是絕對不允許吃的。尤其是比賽期間，他們不可以單獨出去吃飯。

新京報：比賽日會準備特別的食譜嗎？
福爾圖納托：當然，但這是機密。

新京報：賽後會給球員準備什麼食品？
福爾圖納托：會準備一些水果、比薩、三明治。賽后20分鐘內，球員必須補充碳水化合物和糖分，這樣他們的身體才能得到最好的恢復。

河北華夏幸福公開操練 羅素親民與球迷合照

2019-03-30 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 vs 廣州恒大
2019-03-30 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 貴州恒豐
2019-03-30 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 vs 上海上港
2019-03-30 - HKT23:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 比蘭倫斯
2019-03-31 - HKT01:30 - 西乙B - 沙盧蓋魯 vs 胡米利亞
2019-03-31 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 巴爾辛

徐宏傑同樣告別青賽，他坦言自己的青年賽生涯從未創造歷史，難免遺憾，「先不說朝鮮這場，之前兩場也做得不夠好。」這位中甲梅州客家後衛，近年若無傷病總能入選成年代表隊，但他未敢看輕往後的發展，「大港腳得廿多個位，跟全港球員爭，難度大了很多，要更努力去以大港腳為目標。」
有這樣的想法，全因透過青年國際賽體會到香港球員與外地球員的分野，「無論是決心、技術、體能、速度，無論年輕球員在哪一方面都要進步，對足球要很認真，每樣都要練到最好，才有機會入到大港腳。」他希望年底的東亞錦標賽決賽周，能入選、並爭取到正選席位。

alex要玩弄馮婷婷了

年尾踢好啲上中超

一方隊人員仍不齊整，26日的訓練中，4名外援和艾力士都不在場上。不過，在新賽季首個主場比賽到來之前兩天，崔康熙就能夠集合全部主力，全力以赴迎戰恆大。 “希望能打出球迷們認可的比賽。”

聯賽開局兩連平，一方暴露出了防守較差的短板，但整體表現遠強於去年同期，在客場拿到2分也很不錯。回顧過去的兩場比賽，崔康熙表示，有讓人感到遺憾的地方，也有要改進的地方。 “去年我們丟球比較多，蘇州集訓期間，我們的訓練重點就放在了防守上。”

在間歇期，3名外援赴各自的國家隊參賽，秦升、趙旭日、艾力士則要養傷，一方的備戰也受到了影響。不過，除了崔明安外，現在傷號們均已復出。穆謝奎、艾力士只是因為有些疲勞，才暫時缺席訓練。 26日，哈姆西克首次抵達大連，卡拉斯科和博阿滕也將在27日歸隊。
人員很快就要變得齊整，但外援們缺席了前段時間的集訓，留給一方隊的整體合練時間還是非常有限。 “我們會積極準備。”崔康熙說，球員們現在準備得非常好，希望能打出球迷們認可的比賽。 “無論對手是誰，都要積極進攻。為了球迷，我們希望能夠贏得勝利。這是第一個主場，希望能打出可以讓球迷滿意的漂亮的比賽。”

第一個主場就遇到了恆大，也吸引了大連球迷的更多關注，球票銷售十分火爆。 “恆大雖然是一支特別強的球隊，但我們也在積極準備，沒有怯場。”崔康熙很有信心：“我相信會打出一場好的比賽。”

由於轉播原因，30日一方與恆大一戰將推遲至16時進行。

當輸給烏茲別克斯坦後，韋世豪暴力犯規的新聞佔據體育頭條，名宿評論員球迷一起討伐道德人品有問題的韋世豪，當時天真的我腦子閃過一個偉大的很有前瞻性的想法，那就是在本週末的中超第三輪比賽中，大連一方在主場迎戰廣州恆大，那球迷不是可以看到秦升對決韋世豪的精彩大戰嗎，到時候誰會更快下腳？誰的威力更大誰會慫？可惜隨著廣州恆大正式處罰出爐，韋世豪停賽一個月如果表現不好更是會被開除，秦升大戰韋世豪的劇情無法上演令中超球迷感到遺憾。這個好戲只能等以後廣州恆大主場迎戰大連一方再看了。

喺場邊 set 個六角籠比佢2個打場 MMA 算啦

根本冇傷，只係alex同外援睇齊唔洗應酬球迷

前外流球員基奧於失業球員註冊期前回流加盟飛馬

強大了

回顧基奧中甲三個入球

真係估唔到墓臭都入到3球

顫抖了

劉智樂

thanks, send左俾佢女友了

秦升=要人又要波
韋世豪=要人唔要波

4pm打

徐宏傑如果主動d會好d, 佢有時防守太被動

cctv live

簽中文

停韋世豪一個月有咩用
停佢一年糧先好

好彩佢唔係叫羅素

原來艾力士同羅素隊波下round分別挑戰兩大勁旅含大同上港

yes

Ricky唔識用

北京時間3月27日18:30，曲波率領的中國U18B隊參加了邀請賽，對手是東道主越南。上半場，雙方沒有太好的破門機會，越南隊佔據著場上優勢；下半場，越南方面打入一球，中國隊仍然被壓制，中國U18B門將周正凱發揮穩健，全場中國隊只有3腳射門，最終中國0-1越南，下一場比賽將同緬甸爭奪第3名。

中國人除左本身廢，而且無心踢國家隊

又block左一個聲大大既既得利益者，心舒暢

大連一方除了崔明安外，傷號們也均已復出。

邊個啊

係咪嬲鳩俾個柒頭話係fake news

唔係你 不過本地波真煩，個個為私利不擇手段

貴州到左梅州，練波見到18個人，但唔見法老

2019-03-30 - HKT16:00 - 中超 - 大連一方 vs 廣州恒大
2019-03-30 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 貴州恒豐
2019-03-30 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 vs 上海上港
2019-03-30 - HKT23:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 比蘭倫斯
2019-03-31 - HKT01:30 - 西乙B - 沙盧蓋魯 vs 胡米利亞
2019-03-31 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 巴爾辛

咩私利

幾時有得出

預備組應該有

去睇預備組好了

預備組都有live，星期日可以睇

天地有正氣

太低質，廢事理

上左咁多年都未試過依家咁烏煙瘴氣，心都淡，玩完

贊狗式洗版

當 好景不再 我們來聽聽
你到底 出聲打氣 還是只懂得怨命
我相信際遇如一面鏡
用笑代替哭聲 霉運才能撥正

崔康熙首先表示：明天的比賽是我們主場的揭幕戰，面對熱情球迷的助威，我們一定要取勝，球員的身體狀態和備戰狀態都很好，所以明天我們一定要取得勝利。

3月29日，中超廣州恆大發布了本輪客戰大連一方的賽前海報：踢出真我！
用戶tnl1n416e4北京
踢出真我？看來自己也知道前兩場和天津的比賽是假的啊
今天09:31贊478

梅州客家VS貴州恆豐
比賽時間：3月30日19:30
結果預測：梅州客家主場勝

梅州客家與貴州恆豐的對話，無疑是本輪最具看點的角逐特別是由於羅馬尼亞人佩特萊斯庫擅自離職後，恆豐如何應對這一突發狀況做好備戰，值得關注;而此前兩輪兩隊的成績都相當不錯。其中，梅州客家斬獲兩連勝，打進5球且零失球，球隊成績驚艷。而貴州恆豐也拿到了1勝1平的成績，打進2球失1球。尤其是上輪一場與同為中超降級球隊長春亞泰的比賽中，憑藉馬格利卡的梅開二度，主場2-1力克對手。

梅州客家與貴州恆豐本週末捉對廝殺，可謂一場針尖對麥芒的較量兩隊都有前兩輪表現搶眼的射手，客家的約翰 - 馬里，恆豐的馬格利卡都打進了兩球，而且梅州客家多點開花，土炮的表現不俗。客場挑戰的貴州恆豐面臨的壓力顯然會比較大。

首先，大連一方賽季補強後，在崔康熙大運動量的訓練計劃下，球員的技戰術適應能力明顯有所增強，但間歇期由於哈姆西克，卡拉斯科和博阿滕參加國家隊的比賽並沒有與全隊進行合練，特別是哈姆西克的一腳傳球打法還需要其他球員的進一步適應。球隊原來的大腿穆謝奎最近體重暴瘦，從去年受傷歸來，以往衝擊力強進攻犀利的大奎不見了，相反倒是壓哨簽約的二奎艾力士兩場比賽完成6次射門，排名全隊第2和中超第18位。
**************
個人認為如果從物盡其用的角度來看，如果博阿滕能夠和卡拉斯科聯袂首發的話絕對可以激活前場，但其實這也是對於大連一方今冬引援的一個遺憾。如果楊旭，董學升兩人當中能回來一個，就不必東找西找了，穆謝奎也可以安心的養傷找狀態，現在只能退而求其次將艾力士中鋒的位置。但艾力士的作用絕對不是扮演球隊殺手最後環節的角色，更多的還是需要承擔支點的作用，為後排攻擊手當好炮架。
**************
據意大利足球網站“tuttocalcionews”報導，意甲亞特蘭大俱樂部拒絕了中超大連一方和河北華夏幸福對於前鋒杜萬·薩帕塔（DuvánZapata）的報價。
儘管報價未能接受，但也能明顯看出一方隊對於目前球隊鋒線的不滿。本賽季中超聯賽已經進行了兩輪，一方隊打入的4粒進球全部由中場球員攻入，“鋒無力“一直困擾著球隊，單靠一個卡拉斯科是絕對行不通的。首輪面對建業的比賽，一方隊兩名中鋒博阿滕和艾力士六次射門全部脫靶，且作為中鋒攻入禁區的次數甚至還不如卡拉斯科多！賽季初球迷們期待的前場“三黑”組合目前來看表現不佳。上賽季大放異彩的穆謝奎受傷病困擾狀態全無，博阿滕的踢法更像一個邊鋒，艾力士上賽季在中甲15場才打進2球，在中超只能扮演“攪屎棍”的角色。

盧琳

原來有個K球app播晒所有中超預備組

4:3

富力條後防柒撚到

踢少個

不過迪比利係幾勁
D護球同推進真係一流, 中超黎講

有用過咸鍚先

不過個app app store冇得download, 不過live上網會有link

DuvánZapata好多大會吼緊, 彩你都傻

賽前練波相唔見alex

睇黎今季中超畜力亞冠夢都玩完

正常後防太弱, 之後有鄒正可能會好d

基本上集中哂聽日

會唔會炒撚左史杜高域先

一開季仲諗住自己爭前四鳩

高層今年又肯比錢增兵
點知後防都仲係咁鳩

應該唔會, 點都教得哂全季

大連一方同河北華夏幸福今季第一個home game

不過最好笑畜力已經用哂5個內援quota, 6月要補強只可以收返樂仔

樂仔終於有機了
恨鋼不成鋼

*恨鐵不成鋼

講真機會都大

聽日有無睇支持加利白

有, 買佢對家

原來畜力今場出外援中堅

馬會分析:

東京綠茵上輪賽事藉李榮直於90分鐘的入球，以1比1賽和德島漩渦搶回1分。球隊在加利韋特接掌後，仍未建立隊形，加利韋特應該已感到一定壓力，尤其他見到另一球隊千葉市原已經炒掉領隊。東京綠茵的成績並不比千葉市原好很多，同樣攻入5球，僅比對方多一分得4分。球隊上季殺入附加賽落敗，班主目標肯定不只於現時的成績。

無
再輸佢就嚟被炒

即刻返黎重掌港隊

士氣波教球會露哂底, 可能佢回歸港隊

估計佢可以即刻投共搵新工

邊隊共有位俾佢 助教就有得傾下

黎教港超囉 富力請佢 好過楊正光啦

綠茵主勝4.00 一於博白蛇一鋪反底

gary white算唔算搏輸左
如果留底等年底東亞盃打得好好睇睇
就唔洗教J2, 佢仲帶得咁差

支持都有個限度呀, 買+1算啦

東亞盃打得好 到時就教J1 跌得仲傷

反而我覺得佢繼續帶香港肯定仲差
等陣俾野狗繼續抹黑名聲愈來愈差，無成績cv花哂
況且帶東亞杯帶得好非常困難，對手高幾班（支國到時已經可以外掛出入籍）

就算佢帶j2比人炒,都可以話自己淨識教國家隊搵新工
保住國家隊cv

支國國籍法好無理，搞到香港好多要等7年
唔改國籍法，支國依家又開後門搵d勁入籍

再教驚畀人捉去icac飲咖啡

冇真相 so ugly

1-5
Tsun又打足全場

alex都有72

agent有料到
揾到好下家

他憑什麼得到這麼多出場機會 淨係識逗住

食定早餐 全力支持白蛇繼承KIDCHILD之力擊敗柏

屌你老母EA 垃圾

k球 app 要用大陸電話驗證

朝早有加利白睇
夜晚有中國美斯葉問式向美斯發出戰書

黑腳浚贏過波未, 踢邊隊降邊隊

２５仔注定受咀咒成為黑氣石

洗唔洗著老西呀

話說之前我估果個教練真係中左，教港隊

開分身可恥

秦國波佢咩料

睇返資料，佢教咗一陣季初就已經跳咗船去拉脫維亞國家隊

佢拉脫維亞都唔係教左好耐

拉脫維亞係約滿, 唔係炒或者自己走
任內1勝5和3負, 拉脫維亞應該想用國家聯賽試下佢, fail左

兩邊都險簽

白蛇贏了

恭喜

上次LEAD都比人反CUP

上場好似90分鐘先和到

都有跡可尋點解佢會接受短約

2019-03-30 - HKT16:00 - 中超 - 大連一方 vs 廣州恒大
(艾力士不入18人名單)

鄭龍正選, 一有表現已經取代左alex

佢都應該幾唔掂下
周圍教一陣就走

教得最長係芬蘭

會唔會陣間連羅素都冇得睇

好可能
入大名單都已經好

佢係芬蘭最後教唔足一個歐國外已經走左, 睇資料係被炒

今晚睇傑仔
Support

true, 羅素入到大名單都已經好

THE WORST MANAGER OF THE WORLD SACKED AGAIN

Finnish manager Mixu Paatelainen just got fired from Thai league team Ubon UMT United after only 3 months. It was his 5th club to manage and he has been under 1 year in every club. Before Ubon he relegated from Scottish league with Dundee United and failed Euro qualifiers in Finnish dream group when he managed to win only against Faroe Islands. It's interesting to see is there any team anywhere in the world who would want him anymore.

國安歸化正選

帶泰超短短2個月2勝1和8負

呢條友都應該真係衰到貼地拎到芬蘭CV黎香港呃飯食

出得一定出, nico出身名門唔會渣得去邊

大連一方呢場有廣東話旁述先黎冇alex

上場miss左個黃金chance咁快就被打入冷宮

冇計, 講球技鄭龍真係屌打佢
alex唯一贏係衝擊力呢d身體條件,
但2場夾埋出左90分鐘都冇乜靚數據
相反鄭龍出左9分鐘已經入左一球

alex前境前景堪虞

alex聽日分分鐘要踢預備組

除非係打正箭頭，打右邊好難有得出

出博阿滕, 都接近無鋒陣

442，卡拉+波騰

講真，果球就算其他人射都未必入

鄭龍搏命到

嗰球根本夠時間俾佢用返右腳射遠柱

難得嘅單刀機會

踢落呢場波出alex先岩數

仲要對上港
前幾場已經冇出開呢場都幾難有

消息指，巴迪拉倫能夠擊敗過百位應徵教練，因他願意接受短期聘約。

廢工襯廢人

金洋洋停完賽

齋睇CV唔算太差, 教芬蘭好多年
但睇佢教其他好差

認真冇乜期望, 佢個取態好似係用芬蘭CV呃飯食,
現型就走, 食個份糧hea一年半載, 跟住又搵水魚

live會有link, 唔洗用app睇

google過下
條友係歐洲臭晒名
希望佢bin我c做返場好戲

應該同佢水鳩lativia一樣

lativia都唔敢簽佢長約, 都係半年

佢冇可能bin到你屍, 衰硬

劇本：六月國際賽期輸波火速敗走
尿蛇替工打世盃外 風車一有牌就接班

boating外援黎講都幾垃圾

alex fc 1-0

睇var

笑死, 馮婷婷訓左係地下卡拉斯高省中佢折射入左

被鄭龍撞低咗嘛

VAR 0-0

成件事咁啱得咁Q
咁啱撞低就折射入咗

Game over
Alex下場入返名單

有var的確係公平好多

死推不射

隊名好霸氣 大泰之水

華夏幸福到球場，落車唔見羅素

逼害

可能條友到時場場出哂入籍呢
再加外流果d 高一線
但都要排岩陣

傑仔今日有冇得踢

Transfer market寫佢常用陣形：

Preferred formation: 3-4-1-2

Confirm冇名單

後備

法老後備

上陣難爭，但連大名單都入唔到真係好奇怪
簽嚟踢預備組咩

如果防中，羅森文有場踢得好好但今場都只係後備

弱智華夏幸福

成班都傻架

coleman出羅素啦好嘛

機會來喇羅素

Ok, tomorrow

Oscar又三粒，勁到呢

屌你老母原來崔康熙都係唔識波

仲有垃圾高文

崔康熙用boating打中鋒都知佢係弱智

alex = 木xx >>>>>>>>>>>>>>>>保定

貴州後備席唔見法老, 唔通熱緊身

打中鋒alex一定好過boating先

出左傑仔了, LB

傑仔計U23, 所以成日有得出

傑仔派大膠爭d輸

pptv又block了 今晚點睇旁述幫舞女打J

唔係話港澳臺唔計入u23?

屌佢老母高文係咪玩針對

張表寫計, 應該計

港澳臺唔計
支國u23先計

U21

傑仔個下解圍

本賽季的U23政策是這樣的，要求首發至少有1名U23球員（U23是指1996年1月1日起出生的國內球員，港澳台地區球員不算），實際累計上場的U23球員不少於3人次。

死唔肯出爾康

一講就出, 威脅即刻大哂

1-1

爾康真係好痴線, 點解可以70分鐘先出

festus fc 1-0 kit jai fc

法老出啦

出嚟負責鼓掌
笑笑口開心到

true, 波都冇掂過

好過以前無得出嘅

法老全場精華

alex同霍開ig live

笑死

u23啫

有bc

其他香港人去荷蘭一定爭唔到d非歐球員位

短約僅「潦倒洋帥」點頭 港足教頭淪散工

港足主帥淪為散工！由於本地足總沒有足夠的預算，只能替新一任港隊主教練提供僅一年合約，結果盛傳執教履歷欠佳的前芬蘭和拉脫維亞主帥柏迪拉倫因願意簽短約，大有機會獲聘。前港隊隊長陳偉豪坦言以洋帥作短期教練未必適合，憂慮港隊將難以穩健發展。

懸空逾三個月的港足帥位終有眉目，據悉現年五十二歲、前芬蘭鋒將柏迪拉倫現已成下月九日揭盅的新帥大熱。本地足總副主席貝鈞奇透露，聘請新帥程序已進入最後階段，只欠董事局同意人選，若通過即可跟該名人士簽約。

同時，貝鈞奇確認足總不會提供長約，因為港隊教練的薪酬開支，是由民政事務局撥款二千萬的五年策略計畫負擔。計畫將於明年完結，因此現階段只會聘請短期教練。

據悉，柏迪拉倫能在過百名人選中脫穎而出，只因願意接受短期合約。可是，他除了於一一至一五年間指揮芬蘭之外，執教生涯在拉脫維亞和六家球會，包括去年接掌泰乙隊伍烏汶聯都不足一年便下台，難怪網絡上對人選充滿質疑聲音，有球迷翻舊帳指他曾被指為世界最差主帥之一，執教蘇格蘭傳統球會登地聯降班收場。

陳偉豪也不看好這名北歐教頭：「由於他對香港足球未有充分了解，赴港後需花時間摸索，短期任命難以為港足帶來大進步，甚至令一隊和梯隊球員未能適應新風格，最終適得其反。」他反建議道：「現時很多香港教練有能力勝任，他們知道港足現階段最需要的是踢好簡單足球，球員無需重新消化新戰術，因此港人教港足方為上策。」

家下啲霉體上下連登抄po就出到新聞

芬蘭佬咩打法

2019-03-30 - HKT16:00 - 中超 - 大連一方 0-1 廣州恒大
(艾力士不入比賽名單)

2019-03-30 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 0-1 貴州恒豐
(徐宏傑46分鐘後備上陣, 法圖斯93分鐘後備上陣)

2019-03-30 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 1-2 上海上港
(羅素不入比賽名單)

2019-03-30 - HKT23:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 比蘭倫斯
2019-03-31 - HKT01:30 - 西乙B - 沙盧蓋魯 vs 胡米利亞
2019-03-31 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 巴爾辛

中國美斯後備

河北盛產鬼太郎?

2019-03-31 - HKT01:30 - 西乙B - 沙盧蓋魯 vs 胡米利亞
(杜國榆不入比賽名單)

14:30 河北華夏幸福預備隊vs上海上港預備隊

15:30 大連一方預備隊vs廣州恆大淘寶預備隊

馬爾康都要踢預備隊, 不過冇羅素

木謝奎打預備隊，冇alex

Alex後備

啲球迷係咁嗌權健

天海一堆紙版人

下搬場出咗alex

周定洋後備

是無力又無心

確認羅素今場冇入預備組名單

題外一問 點解拉美利斯長期喺18人名單

71分鐘出左

咩意思

Sor 我想問點解長期唔係

因為另外一個外援中場當打啲，另外2個位一個前鋒一個中堅

fifa19 羅素有67

想問中超可以有幾多個外援
同埋可以出幾多個

註冊4個，入比賽名單3個

我想問如果唔入18人名單嘅球員
會唔會跟一隊作客比賽

作客預備組

要視乎個教練，如果有啲未決定點出就帶多幾個去當日揀，好多時都係成隊飛哂過去

冇得出

2019-03-30 - HKT16:00 - 中超 - 大連一方 0-1 廣州恒大
(艾力士不入比賽名單)

2019-03-30 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 0-1 貴州恒豐
(徐宏傑46分鐘後備上陣, 法圖斯93分鐘後備上陣)

2019-03-30 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 1-2 上海上港
(羅素不入比賽名單)

2019-03-30 - HKT23:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 1-3 比蘭倫斯
(茹子楠不入比賽名單)

2019-03-31 - HKT01:30 - 西乙B - 沙盧蓋魯 1-0 胡米利亞
(杜國榆不入比賽名單)

2019-03-31 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 1-0 巴爾辛
(霍斌仁不入比賽名單)

2019-04-06 - HKT15:30 - 中超 - 天津天海 vs 河北華夏幸福
2019-04-06 - HKT16:00 - 中甲 - 四川FC vs 梅州客家
2019-04-06 - HKT18:00 - 葡U23 - 馬里迪莫 vs 科瓦彼達迪
2019-04-07 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 vs 天津泰達
2019-04-07 - HKT17:00 - 西乙B - 胡米利亞 vs 維拉奴雲斯
2019-04-07 - HKT19:30 - 中甲 - 廣東華南虎 vs 貴州恒豐
2019-04-07 - HKT23:00 - 葡甲 - 科瓦彼達迪 vs 維塞烏

Tsun一冇正選隊波就一開波入波領先

你係咪唔計佢做香港外流

拜仁慕尼黑足球俱樂部昨天宣布，將於5月29日在北京國家體育場與中國國家隊進行一場商業賽。由於這場比賽並非在國際比賽日進行，因此極可能出現中超聯賽賽程為這場友誼賽讓路的情況。

拜仁慕尼黑足球俱樂部在4月1日發布了將與中國隊過招的消息。這個消息並非“愚人節”玩笑，而是一場由贊助商運作的友誼賽。屆時，德甲聯賽已經結束，拜仁慕尼黑隊可以來到中國參賽。然而，中超聯賽那時候正在如火如荼的進行之中。第11輪比賽在5月27日結束，國腳們將立即集中，兩天后進行這場友誼賽。而中超聯賽第12輪將在6月1日至6月2日進行。 6月3日至6月11日，都屬於國際足聯安排的國際比賽日。按原計劃，中國足協也將在此期間安排兩場比賽。這樣一來，國腳們集中先和拜仁踢場比賽，隨後馬上回到各俱樂部參加第12輪聯賽，之後再集中顯然不現實。最好的方法便是推遲第12輪比賽，國腳們在第11輪比賽后便開始集中，隨後踢包括對陣拜仁在內的三場比賽。

由於在中國杯賽上先後不敵泰國隊、烏茲別克斯坦隊兩個亞洲對手，而目前暫列亞洲第9位的伊拉克隊卻在近期取勝約旦隊，其國際排名積分與暫列亞洲第8位的中國隊只有不到10分的差距。這意味著一旦中國隊在下一個國際比賽日的熱身賽中不能取勝，那麼就很可能被伊拉克隊反超。無緣亞洲前8行列，就意味著失去世預賽種子球隊資格，果真如此的話，中國隊面臨的世預賽競爭利益損失將是非常巨大的。

也正是基於上述因素的考慮，中國足協已經啟動6月兩場國足熱身賽的籌備工作。據了解，兩場熱身比賽的地點初步定在陝西咸陽。至於對手，目前中國足協還在物色之中，澳大利亞、朝鮮等球隊都可能成為中國隊對手。

唔好跌落pot2呀屌

人哋中國人嚟 好心你啲港燦唔好認屎認屁

啱

黒腳

中超兩港將下場對天津雙廢
有得出場未

alex:我是中國人

搵食姐

隔離正po好癲
為咗票價琴日嘈到今日

外援都要愛國 你唔愛啊

希望大家喺大埔主場嘅場次盡量入場

我永遠站在正義的一方

今日呢？

今晚9:00足協盃抽籤，呢次有中甲份

不了

傳四川球員罷操

2019-04-06 - HKT16:00 - 中甲 - 四川FC vs 梅州客家

越南段文厚將在今年夏季轉會德甲慕遜加柏

Yes

港超post變左狗竇

冇睇，咩事

驚什麼 咱們志堅早就踢過德甲了 還踢破過雲丹廢拿

仲癲過以前

恭喜埔傑終於成為rivals

飛馬迷推波助瀾

足協盃

河北精英（中乙）VS貴州恆豐（中甲）
梅縣鐵漢（中甲）VS浙江綠城（中甲）
梅州客家（中甲）VS吉林百嘉（中乙）
陝西（中甲）VS新疆天山雪豹（中甲）
南通支雲（中甲）VS長春亞泰（中甲）

屌柒真ＫＩＤＣＨＩＬＤ何樂而不為

2隊都幾好運

都唔係下下靠屈掛
扮女人叫變馬騮叫
再加多個讓路論
點都講唔過去

唔知來龍去脈，no comment

事實係勞高個度，啲人攞佢個名michel黎笑姐

19歲
越南仔已經遠遠拋離港豬

本身啱啱個亞少外圍賽打得入決賽週都可以畀一班年輕球員發揮下，安頓

過返去格劍數字鼠

你開撚完名未

你答下點解人地唔播得傑志港超，但你可以播大埔亞協先

特登唔入港超睇你地啲歪理，係要死過黎

傑志有pay per view
大埔now無
就係咁簡單
唔係有人話海外睇唔到now我都唔會播大埔

五件滿口道理依家都現型
你要嘈冇所謂，死返過去

我唔認為呢幾次直播有影響球會收入
因為我都係last minute先播
你要覺得同播傑志pay per view無分別既隨便你
但有d野你喺自己圈子知道咪算
開曬名你會唔會無品左d

2019-04-06 - HKT15:30 - 中超 - 天津天海 vs 河北華夏幸福

2019-04-06 - HKT16:00 - 中甲 - 四川FC vs 梅州客家

2019-04-06 - HKT18:00 - 葡U23 - 馬里迪莫 vs 科瓦彼達迪

2019-04-07 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 vs 天津泰達

2019-04-07 - HKT17:00 - 西乙B - 胡米利亞 vs 維拉奴雲斯

2019-04-07 - HKT19:30 - 中甲 - 廣東華南虎 vs 貴州恒豐

2019-04-07 - HKT23:00 - 葡甲 - 科瓦彼達迪 vs 維塞烏

廣東華南虎
係咪李海強，潘文俊做緊果隊梅縣？

即係梅懸鐵漢

係，不過佢2個都去左中冠了

杜國榆係咪主要踢b隊？
b隊即係西丙其實咩水平？
上網睇下有無片先

B隊仲未有佢出場紀錄，名單都未入過，反而A隊坐過一次bench

原來如此

原來無上陣過
要等機會

西乙B個pool其實已經好大好多隊波好多球員
落到西丙真係不敢想像，黎香港做鬼都係西乙B多

仲有胡米尼亞B隊係西丙係榜尾

有冇魯能陣容

未出，等多半個鐘左右

俾咗十蚊體通天下

Rich，有冇廣東話

體通天下個網咁流既

香港貴為中國一部份 為何沒有免費中超直播

都唔知係點生存

未開始
疑似係馮堅成、何靜江、貝可泓

聽原音好過

連news都冇

中超垃圾

睇港超好了

上pptv，今季用unblock youku就得
不過今季好多波都變左要俾$10做會員先free

原來聽日有廣州打比

咪1樣搵到link睇

呢個極推薦 每次都開大

東網咁親中 不如搞中超直播啦

以前樂視個版面都差唔多
頭先18:30打去cs都有人處理我，估唔到

呢啲home office都夠玩

仲有一個禮拜

今晚得上海個場係要會員

張玉寧左腳靚波

好靚

上港輸緊兩粒畀隋維杰隊

今年做比淫大

深圳果球入得仲靚過北京果球

Hulk都唔差 3場都有靚波

因為係集訓隊?

btw追和咗

唔可以失威

想攞你著數嗰陣咪叫你香港同胞
到你問佢攞嗰陣咪當你香港戇膠

結果係

重慶win上港

馮堅成、何靜江
馮堅成carry緊，可想而知幾災爛
正規廣播嚟講，應該係我人生最差嘅一次體驗
兩個連球員名都記唔到、認唔好，點啫...

冇睇開去講好辛苦，但香港搵人熟中超又講波應該得肥蘇

痴線原來候克入世界波

顏駿0膠鵬上身撲個波入龍龍

有線播亞運男足講烏豬、印尼嗰啲唔識嘅隊都可接受呀
佢兩條友似臨開波嗰一兩個鐘先睇稿咁

何靜江脫晒節，連射波、橫傳都分唔到
國安大部分時間打少個都唔知
應該我去講都好過佢

貝可泓可能好少少，至少轉數快啲

不過$10, 算數啦

貝可泓講波ok的

Tsun又正選

FACEBOOK封面係佢

所以咪輸波lor

出佢就輸

講返香港球員呀 抵撚死黑氣石

遲早敗走歐陸回歸東方
場場入場屌9佢

G持睇撚死係咁

Today

2019-04-06 - HKT15:30 - 中超 - 天津天海 vs 河北華夏幸福

2019-04-06 - HKT16:00 - 中甲 - 四川FC vs 梅州客家

2019-04-06 - HKT18:00 - 葡U23 - 馬里迪莫 vs 科瓦彼達迪

羅素有機會未

他理應是全中國最佳本土後防

羅素

2019-04-06 - HKT15:30 - 中超 - 天津天海 vs 河北華夏幸福
(羅素不入名單)

唔出羅素咁簽黎把撚咩

輸波啦垃圾高文，預備組都唔俾出

等炒啦

仆街死啦搞針對

預備組都唔俾出

羅素應該無傷過，直到依家都未入過大名單非常奇怪
令人有d懷疑係咪被針對，或者好似Duncan果陣比其他本地球員排擠

當然無傷, 仲要keep住有練波

正選冇羅素 幸福輸下去

爾康終於正選

穆謝奎出現在踩場訓練中，明天他可能會取代博阿滕出戰泰達

咁都冇牌

wrong post
sor

傑仔後備

華夏幸福屌打天海中中

Thanks

2019-04-06 - HKT16:00 - 中甲 - 四川FC vs 梅州客家
(徐宏傑後備)

唔係好覺眼有Alex

有人姓渠咁得意

天海本土教練廢到閪咁樣

棄用港將嘅球隊都冇好下場
恒豐-降班
權健-班主俾中共清算，球隊吊命等執
超越-散班
新疆-今季等降班
檳城-降班

數漏亞泰都係降班

皇天擊殺

2019-04-06 - HKT15:30 - 中超 - 天津天海 0-0 河北華夏幸福
(羅素不入名單)

出左傑仔未
輸緊好難換

no, but idont think mz can score

so weak now
they shouldnt let de bruyne go

they cant control him to be a people if he want to be a dog

fuckin true

田文豪加盟深圳佳兆業U19，擔任隊務

即係打雜

係係

四川2-0梅州

中間唔入果下心諗咁大晒
點知後面仲有件

梅州個領隊要自己拎stop watch計時

2019-04-06 - HKT16:00 - 中甲 - 四川FC 2-1 梅州客家
(徐宏傑後備)

季初加盟中超球隊廣州富力的「樂仔」，原定踢畢上半季便回歸一隊上陣，惟最後有傳因富力R&F需爭冠而留港，他透露現時仍未知道下季去向，「上面一隊出現了些變化，有說過今季後會返中超，但還是先做好自己吧。」縱然暫時未能征戰中超，他仍指留港多半年絕對值得，「球員渴望比賽，雖然未能北上，但能夠落場，每次仍想表現自己，協助球隊取勝及爭冠。」

本身今日要落場鬥淫大
點知係踢夢想

隊務仲要係u19

幾錢個月

恒大vs落仔準隊友隊

應該萬鬆d都有

仲要收人仔
fat fat了

有廣東話

正啦

泰利斯卡越打越廢，打港超班都嫌佢未夠班

燈左，多謝

炒得lu
升光仔上去教一隊啦

已經足夠屌打富力

泰利斯卡係全面型，遠射分波樓波搶點乜都有

原來係卡頓保吹

保連奴都係全能到仆街

其實呢條友應該返歐洲落班
真係晒料呀踢假超

個執波仔咁快掉個波俾富力，佢其實係咪富力嘅fans

1個進攻型 1個硬淨型

李學鵬唔跳嘅

富力踢3中堅都晒氣

防守又廢
進攻3個後場橫傳又係唔知做乜鳩

錢

沙希域就真係踢港超都未夠班喇

國家隊連中三元元

又詐傷，對住呢啲球員一定唔可以踢個波出界

唐淼出擊都唔錯，下屆踢省港盃就麻煩

唐淼好勁
攻守都有, 又好氣好力
踢右唔差得過張莫斯

食糊位了
泰利斯卡gogogo

6月調沙巴黎香港，利安高上去

淫大唔出曾誠

明明係準巴西國腳，同高拉特一樣

傷

又傷咁玻璃

cls talisca

富力好廢

點玩啊

外彎刷內柱，遮線都無用

呢D位冇得行佢

要拍埋去或者搵個中場跟實佢

富力就差一個樂仔咁既搶截型中場

佢咁嘅速率跟唔跟到呀

盧琳陳志釗都得
點解樂仔唔得

踢一場停三場

富力駛咁多錢可以去護級了

失球仲係咁多
防守太欺文

要守果時dembele都幫唔到幾多
主攻都可以hold定個波冇咁易斷

Real?

2019-04-06 - HKT23:00 - 葡甲 - 科瓦彼達迪 vs 維塞烏
(霍斌仁不入名單)

夢醒未

淨係上半場精華talisca都同一個位射咗幾次射到入都冇人理

2019-04-07 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 vs 天津泰達

2019-04-07 - HKT17:00 - 西乙B - 胡米利亞 vs 維拉奴雲斯

2019-04-07 - HKT19:30 - 中甲 - 廣東華南虎 vs 貴州恒豐

希望有alex

2022代表尼日尼亞踢世界杯

2019-04-07 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 vs 天津泰達
(艾力士不入名單)

原來沒有 從來都沒有

alex係唔係練波太廢
明明第一場落場踢得咁好
竟然之後成日冇得踢

抵死囉
輸0-1

輸夠會出

alex把握力真係唔掂

今天上午，廣州恆大淘寶足球俱樂部01梯隊的近30名足球運動員來到侵華日軍南京大屠殺遇難同胞紀念館參觀。

作出嚟嘅假嘢都走去睇

穆謝奎 1-1

可惜

2019-04-07 - HKT17:00 - 西乙B - 胡米利亞 vs 維拉奴雲斯
(杜國榆不入18人名單)

最後希望，如果法老冇得出，今個禮拜就冇一個外流球員有得出場

2019-04-07 - HKT19:30 - 中甲 - 廣東華南虎 vs 貴州恒豐

嘩呢個咸錫真係世界級

黑暗的一星期

反級？

無啦
小禁區角位對住龍門都射唔中龍
交去中間隊友都空晒

垃圾後防

不過講真, 當打D星級外援球員
唔單止技術, 體能都好過大陸球員好多好多
好少話踢唔到90分鐘
反而大陸好多後生球員70分鐘就老抽

個keeper中國輝上身，亂出俾人射空門

唔用港將有報應

咁都有位入

同埋alex都唔佔外援位
真係點都擺佢落後備
落後果時幫手衝下都好

2019-04-07 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 1-2 天津泰達
(艾力士不入名單)

咸錫俾人鬧到反艇, 簽左3年點搞

速率就冇啦
叫佢跑上跑落已經冇可能

比下波都仲OK, 但比完波大陸隊友
十球有6,7球都斷番

今場大好餐屎果球係抵屌

咸錫 : 最好賠錢炒我，早啲翻祖家踢

gw又比人反cup
幾時比人炒

預備隊羅素踢足全場, 1-1天海

2019-04-07 - HKT19:30 - 中甲 - 廣東華南虎 vs 貴州恒豐
(法圖斯後備)

有詐傷咩

真係佢本人先知

想知我國點

playing yuen long fc

2019-04-06 - HKT15:30 - 中超 - 天津天海 0-0 河北華夏幸福
(羅素不入名單)

2019-04-06 - HKT16:00 - 中甲 - 四川FC 2-1 梅州客家
(徐宏傑後備)

2019-04-06 - HKT18:00 - 葡U23 - 馬里迪莫 2-2 科瓦彼達迪
(茹子楠未有確實資料)

2019-04-06 - HKT23:00 - 葡甲 - 科瓦彼達迪 2-1 維塞烏
(霍斌仁不入名單)

2019-04-07 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 1-2 天津泰達
(艾力士不入名單)

2019-04-07 - HKT17:00 - 西乙B - 胡米利亞 1-1 維拉奴雲斯
(杜國榆不入名單)

2019-04-07 - HKT19:30 - 中甲 - 廣東華南虎 vs 貴州恒豐
(法圖斯後備)

點解要扮傷先

後備入場又後備傷出

岩岩去新隊
有冇必要咁傻仔

finally

牛丸外流?

Chan Yuen Ting - 牛丸

引來驕陽 伴我心高飛編織理想
像片風孤單飄身遠洋....
第一次上機有說不出的心情，繼續無盡的旅途。I will miss you all ❤️

#goodbye #dream #newstart #nocomfortzone #workhard #life #keepgoing #難離難捨想抱緊些

係囉

港超名宿閔大人入世界波

閔大人入波

預備定幾包花生

富力個塞爾維亞國腳竟然淪落到要踼預備隊

一方等降班啦

根據歷史 唔用港將都係仆街較多

係咪支那啲垃圾隊醫check唔到炸
之前大廚斷韌帶都唔撚知

法老69分鐘入替

法老關鍵block shot

竟然有出法佬

又真係做到野，依家搵佢踼20分鐘左右塞下中間啲位守埋佢都咪話唔盞

2019-04-06 - HKT15:30 - 中超 - 天津天海 0-0 河北華夏幸福
(羅素不入名單)

2019-04-06 - HKT16:00 - 中甲 - 四川FC 2-1 梅州客家
(徐宏傑後備)

2019-04-06 - HKT18:00 - 葡U23 - 馬里迪莫 2-2 科瓦彼達迪
(茹子楠未有確實資料)

2019-04-06 - HKT23:00 - 葡甲 - 科瓦彼達迪 2-1 維塞烏
(霍斌仁不入名單)

2019-04-07 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 1-2 天津泰達
(艾力士不入名單)

2019-04-07 - HKT17:00 - 西乙B - 胡米利亞 1-1 維拉奴雲斯
(杜國榆不入名單)

2019-04-07 - HKT19:30 - 中甲 - 廣東華南虎 1-2 貴州恒豐
(法圖斯69分鐘後備入替)

本周總結: 只有出香港人個隊先贏到波

2019-04-13 - HKT15:30 - 中超 - 重慶力帆 vs 河北華夏幸福
2019-04-13 - HKT15:30 - 中甲 - 青島黃海 vs 貴州恒豐
2019-04-13 - HKT18:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 費倫斯
2019-04-14 - HKT17:30 - 中超 - 山東魯能 vs 大連一方
2019-04-14 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 vs 長春亞泰
2019-04-14 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 vs 吉馬良斯
2019-04-14 - 未知 - 西乙B - 巴達霍斯 vs 胡米利亞

承你貴言

貴州懸崖勒馬, 升班有望

舉個貼切例子大家易明d

法老

完約後返港超打多半季都仲得啦

由於我開演唱會，下周賽事未能陪同各位收看，請大家幫手update

由於節目調動關係
下週既香港外流球員討論區將會暫停討論
敬請留意。

講開又講，原來法老下個禮拜39歲啦，歲月不饒人

土炮身份有身型有速度仲想點

減多3歲啦起碼

咁安基斯起碼減5歲

晃仲未有班落

去左飛馬跟操

點解詐傷 有得出場仲多d獎金

完約打港超至少可以打多三季
法比奥得，法圖斯更加得

叫佢打中堅，笑死

外流球員、教練討論區

Alex打預備隊有波入，2-1泰達

希望佢喺預備組攞返狀態啦

茹子楠去左Cova B隊打塞圖巴爾聯賽，正選上陣打中場對格蘭多拉人，輸1-2

係咪葡萄牙第四級聯賽？同U23聯賽比水平如何？

個系統可以咁理解, 但實際U23同個地區聯賽水平相差幾遠就唔知

葡超 - 18隊
葡甲 - 18隊
葡乙 - 4組各18隊, 共72隊
全國第四級聯賽 - 22個地區聯賽, Cova B所屬塞圖巴爾地區聯賽有16隊, 每組冠軍可以升上葡乙

嘩 踢第4級聯賽
希望只係好短期
水平低，仲低過港超

未夠料一開始加盟葡乙可能仲好少少，起碼一隊上陣機會可能多 dd

繼續有人話佢詐傷先燉落預備隊

你睇過？

其實都係借d意屌鳩個班支那中堅垃圾姐

葡萄牙第4級聯賽是地區聯賽，有很多業餘球員，收入很少，另有正職維持生計

true

於大寶又真係幾搞笑
踢前同踢後都唔係一線
但又可以成日前後踢

支足功臣之一點會冇得踢

有台灣人教中乙

教到香港爭啲贏唔到台灣嗰個

香港足球總會公佈新任香港足球代表隊主教練
2019-04-09

香港足球總會欣然宣佈，委任來自芬蘭的麥柏倫（Mixu Paatelainen）為香港足球代表隊主教練。

麥柏倫於球員生涯曾經效力登地聯、鴨巴甸、保頓、狼隊及喜伯年等歐洲球會，亦為芬蘭國家隊上陣超過70次，並取得18個入球。麥柏倫於2005年退役後開始轉向教練工作發展，曾先後執教蘇格蘭球會喜伯年、基爾馬諾克、登地聯以及泰國球會Ubon Umt United，亦曾經出任芬蘭國家隊主教練長達四年。

香港足球總會行政總裁溫達倫（Paul Woodland）表示：「麥柏倫擁有多年執教球會及國家隊的經驗，我很高興看到其出任香港代表隊主教練一職，祝願麥柏倫在工作方面一切順利，帶領香港隊在國際賽賽事爭取好成績。」

新任香港代表隊主教練麥柏倫表示，十分期待出任香港代表隊主教練這個新挑戰：「能夠加入香港足球總會及帶領香港代表隊出戰，本人感到非常榮幸。上任之後我會積極為未來的國際賽賽事做好準備，希望能夠幫助香港代表隊，在國際賽賽事爭取佳績。」

又中

麥柏倫在上任後首場賽事，將於6月跟中華台北進行友賽

又你島

From oncc
要刷分

又搵你島開光，好殘忍

我島唔知會唔會full team出埋周定洋

但我島輸波都肯定仲係pot 3（亞洲區

河南到時會幫周定洋開醫生紙
不過你島個教練講過tim chow 6月歸隊

牛九加盟中國女子U16國家隊

擔任助教

失望

貴州恆豐代理主教練郝海濤坐正

有機會出外都係好事

去歐洲好好多

之前有隊西班牙隊搵佢

咪就係胡米利亞

投共可恥

幾時你會見到俊立好正常咁叫第二個人冷靜
就係當佢見到第二個仲失控過佢嘅人
咁樣形容隔離po係咪好貼切

職業足球從來成績代表一切，但郭卻堅持容許年輕球員犯錯，讓他們從錯誤中成長，不會因犯錯而放棄，故他不理外界批評，讓元朗簽入因紀律問題沒有班落的卓耀國，他說：「我是青訓教練出身，理念要重用年輕球員，所以不會為了求勝而放棄理念，今次省港盃是好好證明，當然不是每次也可像今年般好彩，但保持理念是有回報，包括得到球員、家長及球迷的尊重及信任，這點好重要。」

郭Daddy

前不久一位圈中朋友在一次聊天過程中向孫雯透露信息，陳婉婷近期已經離開原先的執教崗位，而關島女足已經將橄欖枝拋給了她。
聞聽訊息後，孫雯喜上心頭。她甚至放棄通過經紀人，直接和老同學取得了聯繫。三言兩語之後，一對相互熟悉，相互信任的老友對合作之事一拍即合。

2019年3月12日
山西信都主帥波黑人納米 - 薩比奇不會英語，只能在賽后新聞發布會上借助翻譯軟件發言。
薩比奇是波黑人，英語完全不能交流，俱樂部又沒有給他配備母語的翻譯。因此，薩比奇只好借助手機翻譯軟件，跟翻譯“蹦”英語單詞，這才勉強過關。

2019年4月5日
週三中乙第3輪，山西信都主場0-4不敵沉陽城市建設。賽后山西球迷不滿球隊表現，領隊田野朝著看台的球迷大罵“誰買球誰死媽”，雙方展開了激烈罵戰，球隊翻譯朱笑晨則向球迷豎起了中指。

山西信都今天官方宣布處罰結果：
翻譯朱笑晨的嚴重不理智違規行為已經嚴重違反了職業體育精神，俱樂部相關規章制度，並且給俱樂部形象造成了不可挽回的損失為從嚴管理，經俱樂部研究決定：
一，給予翻譯朱笑晨開除處分。
二，給予領隊田野隊內嚴重警告一次，進行深刻自我反省檢討。

你島人無須翻譯，幾好

早前關島女足曾邀請陳婉婷執教

法圖斯親民為球迷簽名

墨爾本廢撚到
真係應該讓個位出黎好過

好大隻

一拳就打得死禾

澳洲打亞冠不嬲廢

嘩 法佬以前好瘦
依家大隻到

其實鳩沖都係
出國/上去一轉,
至少身型好D

大簡唔計上兩場亞冠同國家隊

戰績勁撚到
成日零封對手

後備放兩個龍門，笑料嚟

澳洲係咁好打就返大洋洲拎0.5同美洲代表死過
唔好入亞洲啦

波羅 Lin 係咪好勁？之前睇亞冠好似好屎咁

布朗寧

都冇受過威脅

布朗寧一般料
黎港超都做唔到外援

英甲料

咁誇張
話哂都踢英甲

又慢又鈍，仲要頭鎚係亞冠都唔屈

你知我知單眼佬都知佢過嚟都係為錢嘅啫，有大錢揾梗係踢養生波

冇記錯佢依家應該仲揸緊BC? 含大雞佢嘅話，佢就可以拎住筆賠償金返英國

佢都係等入藉，咁佢同基頓一樣，當土炮就勁

南華下季回歸 法叔 羅素會唔會再度效力

真係大隻左

票投郭Daddy

Alex有跟大隊去山東

要出啦講真

dembele咁快就換走

畜力踢乜春

沙希域同沙巴化學反應仲衰過同連拿典奴

燈
1-0

畜力等被vr判12碼

VAR

好難唔吹
又係臨尾香

假波啊

死好命

15號條友假過撈鬆偉

比你地燈到絕殺

終於到富力絕殺人

睇咗佢幾場，其實佢係隊波入邊算幾勁

TSUN得 點解Kan唔得

果陣歐冲係葡甲都無咩機會，葡乙先多d

雖然係反冲大將軍
但客觀講明顯果陣嘅歐冲勁過茹子依家，茹子經驗唔夠
所以葡乙可能先係比較好嘅選擇
睇下之後茹子有無機會上一隊或者外借

TSUN至少一半係英國青訓
意識同技術明顯幾好

但可惜係二五仔

不談論反骨仔

頂番上黎

羅素今日會唔會又冇份

羅素不入名單

法圖斯後備

重慶好波
幸福繼續輸啦

幸福輸下去

法圖斯最尾有冇出

無
所以輸波

恭喜河北又輸一場

唔出港將等輸

基奧今日點有冇機重返港隊

無

睇小香港杜奧巴

無乜態

淫大都比人黑

Alex不入名單

山東加油

崔康熙下台啦

Alex衰乜?
明明大連d fans話佢唔係咁差

衰太勁
搶左另外兩個黑鬼風頭就

恆大俾人絕殺

B隊正選

Mushekwi >>> alex

穆謝奎入波

徐宏杰後備

希望今日有得出

周定洋正選
嘩

棄用alex正常啦 大連個前鋒咁fit

梅州左閘紅左

傑仔上場

梅州1:0

隻手遮天

傑仔嗰20分鐘踢成點？

中規中矩

佢要增下磅

Remi debut

【西丙聯賽第36輪】穆爾西亞學生隊主場迎戰榜首的Yeclano，兩名中國小將楊意林與陳國良連場首發。上半場第21'，楊意林前場獲得機會攻入個人西丙首球下半場，香港地區球員杜國榆替補登場完成個人聯賽首秀。而比賽結束前我們再入一球，最終2-0鎖定勝局

杜國榆正選，佢打錯

班中國人喺度J緊陶強龍

估計佢近期可能主要上陣機會係西丙
爭西乙b有d難度

【中超】大連一方補時「神調動」 U23球員入替僅95秒被換出

Chan Yuen Ting - 牛丸
正在法國南特準備打四角賽，法國、西班牙、北韓都是很好的對手💪🏾
#france #nantes #restday #womenfootball #chinaU16 #comeon #onfire #ilovemyjob #addoil

走啦BB 呢度唔歡迎你牙

Aggar

足協杯對低組別球隊，徐宏傑正選

足協杯第三輪 - 16:00 - 梅州客家VS吉林百嘉 (徐宏傑正選)

即係打中乙？

梅州輸緊0-1

北京時間4月16日下午，燕京啤酒2019中國足協杯第三輪打響，在下午進行的4場比賽中， 南京沙葉河海0-2不敵黑龍江FC，遼寧瀋陽宏運1-0小勝保定容大，青島黃海2-0拉薩城投，梅州客家0-1吉林百嘉，成為唯一一支輸球的中甲球隊。

梅州客家0-1吉林百嘉
由於天氣原因導致進行了賽程調整，吉林百嘉是本賽季中乙聯賽中最後一個亮相的球隊。上一輪足協杯他們三球完胜中乙新晉豪門崑山FC，證明球隊在足協杯有一定的想法。本場比賽可謂跌宕起伏，第60分鐘，吉林百嘉率先打破場上僵局，隨後第74分鐘，吉林百嘉被罰下一人，第79分鐘，梅州客家也被罰下一人，最終全場比賽結束，梅州客家0-1不敵吉林百嘉，無緣下一輪。吉林百嘉也成為本輪第一支晉級的中乙球隊。

2019-04-16 - HKT22:00 - 科瓦彼達迪u23 vs 科英布拉大學u23
茹子楠正選
應該有直播

直播link：

支那浚一定比天收
睇唔起香港又投共

猶戴英甲實力都冇支那u21又覺得佢普通料唔明佢點解咁大口氣

仲反骨過吳偉超

一啲啲啦
凱景咪差唔多
傑志一定好過

第七級
剩係睇港隊啲人FM 實力都唔止啦
仲未計外援

第七級業餘架喎，邊可能

仲要係業餘嘅第三級佢話英乙 或者 第5級都算

其實上季傑志都接近有亞冠水準，佢憑咩咁大口氣

過兩年返去佢老竇嗰隊踢波

卡立要慶幸冇去了

唔講以為佢踢緊荷甲

足協盃法老後備冇出輸1-2

嘩，邊隊波咁乞兒要食呢d餐？！

中甲 四川
呢隊波啲散班瘋火輪仲密過元朗

打機嗰陣呀？

同佢同齡好多已經踢緊英超，有前途嘅都上咗英冠，佢憑乜

開左季傳撤資

Agree
從未為大港腳上陣

Alex發表對安心事件嘅睇法

朱仔開live
語氣好凝重咁

Boating應該係alex係大連唯一一個fd

Alex：再苦都會笑

實捉到你

猶戴狗係咪暗串JORDAN等英格蘭第七級水平

食茶記見到南美聰

食鮮茄燴豬扒飯

佢食定你食

佢食我食鮮茄叉意，佢個碟一睇就知伏，食完急急腳走左

去左5星茶餐廳

近now既餐廳，可能食完返去開工

Alex話一方有好多好球員，競爭好大
回應詐傷指控，稱當時真係受傷，現已康復

根本冇誘因要扮傷

睇嚟穆謝奎同鄭龍唔受傷嘅話，艾力士要做預備隊專員了

不過鄭龍都幾易傷

alex:
無論事隔多年我也心跳 最後和你雖如我那所料
先挑引我的人愛得比我少 然後見面更少

應該諗諗住荷甲之後英超

曾健晃究竟去左邊？下個禮拜加拿大超聯開波啦喎

之前有巴打話係飛馬跟操

最右邊

接受現實，及做轉行啦
係畜力搵左兩年錢，隨時多過佢阿哥踢十年

76勇 藍屍明 曾健晃
最強華人，盡在飛馬

踢英格蘭第柒級聯賽吧

竟然仲有港超波去呢個垃圾場練波
想操傷班人

準備解散

近日，中甲新軍四川FC深陷動盪，欠薪和解散傳聞甚囂塵上。球隊主帥黎兵接受了媒體採訪，他表示目前教練組已經正式向俱樂部遞交解約函。

季前搞掂欠薪，點知季中都係出事

支爆了

四大皆空，又冇咩搞
操傷咗又可以借啲意唔續約住
野狗慳錢之道又然

中甲海景，冇錢都夾硬升

海景應該有出齊糧

黎兵：四川FC教練組提交了解約函，今年1分錢工資都沒發

咁唔同，佢係中乙第一升，應該係

中超d var好on9
咁撚清楚都要球證睇

但有時相反球證死都唔睇

淫大咁撚勁

好黑暗

戴琳正傻仔

不過王大雷個撲救動作都冇去盡咁

判斷失誤，佢判斷個波應該冇咁邊

可能個波臨尾扯得太灣
不過佢真係都行到柱邊
去橫撲應該撲到
但佢向下撲咁

FC Talisca

上港又失分
冇咗無球王既後遺症開始現型

跳唔起

判斷冇錯一定撲到到

呢個場勁難踢 踢襯都極唔順 相反隔離運動場真草 好踢好多
BTW 一睇到呢個場就諗起立立拉隊走

Tsun正選

睇左幾分鐘，我覺得傑志應該贏到佢地

Tsun助攻1-1

隊野有冇咁廢呀

點解猶戴場場都唔同冧把

冇number之分, 正選係1-11

2019-04-20 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 vs 上海申鑫
2019-04-20 - HKT19:35 - 中甲 - 南通支雲 vs 梅州客家
2019-04-20 - HKT23:00 - 葡甲 - 費利拿 vs 維塞烏
2019-04-21 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 vs 重慶力帆
2019-04-21 - 未知 - 西乙B - 胡米利亞 vs 梅西亞

2019-04-20 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 vs 北京國安

2019-04-23 - HKT18:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 吉馬良斯

2019-04-13 - HKT15:30 - 中超 - 重慶力帆 2-1 河北華夏幸福
(羅素不入名單)

2019-04-13 - HKT15:30 - 中甲 - 青島黃海 2-1 貴州恒豐
(法圖斯後備)

2019-04-14 - HKT17:00 - 西丙 - 胡米利亞B隊 2-0 耶克拉諾
(杜國榆正選半場換走)

2019-04-14 - HKT17:30 - 中超 - 山東魯能 0-1 大連一方
(艾力士不入名單)

2019-04-14 - HKT19:30 - 中甲 - 梅州客家 1-1 長春亞泰
(徐宏傑76分鐘入替)

2019-04-14 - HKT23:00 - 葡甲 - 維塞烏 5-2 吉馬良斯
(霍斌仁不入名單)

2019-04-16 - HKT16:00 - 足協盃第3圈 - 梅州客家 0-1 吉林百嘉
(徐宏傑正選)

2019-04-16 - HKT22:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 0-1 科英布拉大學
(茹子楠正選)

2019-04-17 - HKT14:30 - 足協盃第3圈 - 河北精英 2-1 貴州恒豐
(法圖斯後備)

2019-04-20 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 vs 上海申鑫
(法圖斯後備)

深圳個白鬼又入世界波

仲係1-1, 唔領先應該冇乜機會出

俾申鑫cup埋

1-3, stop la 了

1-4

羅素
正選 99
後備 50
不入名單 1.001

北京國安球迷賽前與華夏幸福球場保安衝突

2019-04-20 - HKT18:00 - 葡甲 - 費利拿 vs 維塞烏
(霍斌仁不入名單)

2019-04-20 - HKT19:35 - 中甲 - 南通支雲 vs 梅州客家
(徐宏傑正選)

2019-04-20 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 vs 北京國安
(羅素不入名單)

為何不用羅素

傑仔

恭喜河北又輸多一場

南通個場幾靚

羅素快d走人

LB

梅州1-0

比起其他場真係唔錯，其他啲草皮一舊舊

感覺現代化

傑仔off

2019-04-20 - HKT19:35 - 中甲 - 南通支雲 vs 梅州客家
(徐宏傑正選, 12分鐘傷出)

無提，咩事

冇交代, 行到unun下

難得正選就傷

周定洋入波

國安1-0

北京根本爛仔嚟

2019-04-20 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 1-4 上海申鑫 (法圖斯後備)
2019-04-20 - HKT19:35 - 中甲 - 南通支雲 0-2 梅州客家 (徐宏傑正選, 12分鐘傷出)
2019-04-20 - HKT18:00 - 葡甲 - 費利拿 2-1 維塞烏 (霍斌仁不入名單)
2019-04-20 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 0-1 北京國安 (羅素不入名單)

2019-04-21 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 vs 重慶力帆
2019-04-21 - HKT00:00 - 西乙B - 胡米利亞 vs 梅西亞
2019-04-23 - HKT18:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 吉馬良斯

唔出港將又輸哂, 大連一方聽日睇路

河北咁都仲未炒高文

徐宏傑：到底要幾黑仔？

好似斷唔到尾

2019-04-21 - HKT00:00 - 西乙B - 胡米利亞 vs 梅西亞
(杜國榆不入名單)

基亞索呢隊閪波 柒到比數都唔敢打落張圖度
Fc Chiasso - Fc Lausanne Sport
0-5 al 90' esimo

卓耀國之前嗰隊

Yes, 奸有奸輸

踢唔掂就人哋奸有奸輸

2019-04-21 - HKT00:00 - 西乙B - 胡米利亞 1-2 梅西亞

港澳台足球新聞：
卓耀國再次遭受個人財政問題困擾，目前已經被元朗暫停球員身份。

郭Daddy盡力了

做乜?

到底佢搞緊乜尻

到底條數幾大?

2019-04-21 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 vs 重慶力帆 (艾力士後備)

終於都有機會

球星台有人提左

失望，
最後水泡佢下季投靠垃垃，唔係就無得救

卡頓保吹

外流啦 越南馬拉泰國都好 總之唔好退役久得啦

係唔係外流果時花左太多錢疏通

搞到宜家又欠錢

擔心欠債問題恐怕影響外流
肥軒，mk國無自制力，浪費天份，可惜

6皮唔算好多姐
唔問下垃立幫手

幾皮嘢好少，搞到咁大鑊，分分鐘係夠俾首期嘅數目

特特特大鮮艇海花螺！
把握時機，休漁期五月就開始~
錯過左又要等三個幾月架啦！

片呢

我無睇過，01報話有

錯po

話說大連仲係零比零

半場0-0

卡拉斯高好落力

卡拉斯高同hamsik兩個成日互相搵黎交

邊個踢前都冇咩運行

出朱挺唔出Alex

睇咗幾場，一方右閘幾攻得
港超冇乜閘敢攻上去

之前呢到仲大把人捧禾國話財政問題係生安白造冇野搵野鬧 點知炒晒車

卡拉斯高屈撚到

大連1-0

以前442

當打度中超最高

趙明劍?

alex唔洗出了

yes
算攻得
不過又係燥底格

轉身, 速度, 身位
真係高人幾班

傳中幾好, 1300萬轉會費

2年前1億幾去華夏幸福

1億

輸12碼了

有十二碼

12m

一方好似換哂人?

仲唔出alex強攻

唔知使唔使留位換U23

仲有2個位

崔康熙D反應慢到

應該要, 只係出左1個, 一場好似要3個

u23政策off到震, 隊隊都打地莊最後先出u23

冇哂非u23位, 身都唔洗熱

唔怪得上一場好似U23踢幾廿秒就換上換落
好似係

佢正選1個u23, 後備2個, 全場要出3個, 即係後備得1個非U23有機會出

正選爭唔到，後備非U23得1個位，有排都冇得踢

對面89分鐘換個U23出黎

鄭龍越踢越垃圾

又VAR

12 la

卡頓保

冇12合理

右邊條友係唔係on9
仲向後傳

2019-04-20 - HKT15:30 - 中甲 - 貴州恒豐 1-4 上海申鑫 (法圖斯後備)
2019-04-20 - HKT19:35 - 中甲 - 南通支雲 0-2 梅州客家 (徐宏傑正選, 12分鐘傷出)
2019-04-20 - HKT18:00 - 葡甲 - 費利拿 2-1 維塞烏 (霍斌仁不入名單)
2019-04-20 - HKT19:35 - 中超 - 河北華夏幸福 0-1 北京國安 (羅素不入名單)
2019-04-21 - HKT00:00 - 西乙B - 胡米利亞 1-2 梅西亞 (杜國榆不入名單)
2019-04-21 - HKT15:30 - 中超 - 大連一方 1-1 重慶力帆 (艾力士後備)

2019-04-23 - HKT18:00 - 葡U23 - 科瓦彼達迪 vs 吉馬良斯

富力0-1

流出大連一方發生欺凌事件
港將艾力士竟牽涉其中

大炒格

條防線仲鬆過R&F

羅素入波, 預備隊3-0國安

唔出港將又有報應

一係欺凌人 一係比人欺凌

有無人可以計下港將出場勝率有幾高

new post